+++
title = "持续交付"
description = "持续交付是一种软件工程手法，让软件产品的产出过程在一个短周期内完成，以保证软件可以稳定、持续的保持在随时可以发布的状况。"
weight = 2
+++

持续交付（CD），是一种软件工程手法，让软件产品的产出过程在一个短周期内完成，以保证软件可以稳定、持续的保持在随时可以发布的状况。它的目标在于让软件的构建、测试与发布变得更快以及更频繁。这种方式可以减少软件开发的成本与时间，减少风险。使用本平台可以实现：

* 自动将代码更改发布到生产环境。

* 通过在构建阶段后将所有代码变更部署到测试环境和/或生产环境中，实现对持续集成的扩展。

* 实现整个软件发布流程的自动化：您提交的每一个修订都会触发一个自动化流程，即构建、测试、更新应用等，部署到实际生产环境的最终决定可以由开发人员触发。

{{%children style="card" description="true" %}}





